成廿歲人初吻仲係到

是否悲哀

未算 仲要keep多六十年架

我係咪可以出家

出家起碼係你初吻仲係到既籍口

對住個Mon 錫落去吧

18啫，好彩

好在之前比左個男仔friend

冇人想要我初吻

我地交換好唔好

賣初吻

非gay

巴打初吻仲喺咪度？

個處都應該冇咗